原來黎耀祥成六十歲...

1964年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

本世紀最偉大ge數學發現
2012-1962=60

2014o

未來POST？！呢個係咪2024年出架？

咩未來，睇下日曆先啦

似假膠

神算子

阿爾克馬爾

位並唔是咁上的